應承我，唔好再賭馬會可唔可以？

博彩稅15%

戒賭啦

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

應承我 咪再開膠post 可唔可以

應承我，唔好再破產可唔可以？

點睇

今晚買阿仙奴 打爆佢d稅！

有金都唔識執咪呢啲

好 應成你